[夾運費] hardgraft 意大利皮 相機帶

有無巴絲想夾錢買相機帶
意大利皮 手工製 望落唔錯
有黑色有啡色 135歐元
運費應該25歐左右

新手買相機想襯返啲文青帶

LINK:

星期五中環快閃 撐被捕保安

我經驗係呢D相機帶係好睇唔好用

邊撚到值

想文青去log on 300令蚊買條ideer 好撚過
呢啲帶好撚銀肉，又硬又盛

On9仔嘅錢真好搵
135歐，邊度值

用緊呢條帶加peak design 個扣

文青度up

135歐真係幾貴，仲要加shipping
睇相都唔覺得好靚
如果冇見過實物建議考慮清楚

改條chanel都係差唔多價